<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Caminho da Cachoeira</title><link>https://ytupiara.neocities.org/</link><description>Recent content on Caminho da Cachoeira</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pt-BR</language><managingEditor>mttiolbr@proton.me (Mitalos)</managingEditor><webMaster>mttiolbr@proton.me (Mitalos)</webMaster><copyright>Mitalos ([CC BY-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.pt-br))</copyright><lastBuildDate>Thu, 16 Jan 2025 13:45:00 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://ytupiara.neocities.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>#3: Planos para 2025</title><link>https://ytupiara.neocities.org/blog/planos-para-2025/</link><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 13:45:00 -0300</pubDate><author>mttiolbr@proton.me (Mitalos)</author><guid>https://ytupiara.neocities.org/blog/planos-para-2025/</guid><description>&lt;p>Como já havia comentado anteriormente, ano passado foi um &lt;em>inferno&lt;/em>. Resumidamente,
fiquei o ano inteiro consertando o que já não tinha mais como, esperando que, no mínimo, ela se importasse comigo,
e devido a isso, acabei negligenciando meus maus hábitos.&lt;/p>
&lt;p>Por isso espero aproveitar este ano melhor, e não acabar fazendo alguma outra burrice.
Um dos projetos que venho tralhando há algum tempo é este site. Comecei em agosto de 2024,
mas em setembro acabei &amp;ldquo;migrando&amp;rdquo; para o Bear Blog, e fiquei por lá até ontem quando voltei aqui pro Neocities.
Não tenho muita ideia do que fazer, uma das primeiras coisas que vem a mente é melhorar minha escrita e redação,
fazendo crônicas ou algo do tipo, já que era para eu supostamente escrever meus pensamentos e qualquer outra merda aqui.&lt;/p></description><content:encoded><![CDATA[<p>Como já havia comentado anteriormente, ano passado foi um <em>inferno</em>. Resumidamente,
fiquei o ano inteiro consertando o que já não tinha mais como, esperando que, no mínimo, ela se importasse comigo,
e devido a isso, acabei negligenciando meus maus hábitos.</p>
<p>Por isso espero aproveitar este ano melhor, e não acabar fazendo alguma outra burrice.
Um dos projetos que venho tralhando há algum tempo é este site. Comecei em agosto de 2024,
mas em setembro acabei &ldquo;migrando&rdquo; para o Bear Blog, e fiquei por lá até ontem quando voltei aqui pro Neocities.
Não tenho muita ideia do que fazer, uma das primeiras coisas que vem a mente é melhorar minha escrita e redação,
fazendo crônicas ou algo do tipo, já que era para eu supostamente escrever meus pensamentos e qualquer outra merda aqui.</p>
<p>Andei desenvolvendo alguns passatempos novos, como desenhar utilizando minha nova mesa digitalizadora,
uma <em>Wacom One S CTL-472</em>, que não é lá grande coisa, mais já é o suficiente no momento; o hábito de escrever um diário,
que <em>tecnicamente</em> já é a exata coisa que faço aqui, com a diferença de que evito ao máximo me autodoxar;
leitura&hellip; não ando lendo muito coisa fora os mangás, mas quando recomeçarem as aulas,
vou ler alguns e-books no meu celular durante as aulas,
para não ter que escutar as blasfêmias que saem das bocas dos meus professores comunistas acéfalos.</p>
<p>Meus maus hábitos só incluem a masturbação e a pornografia como o problema principal,
e eu já to, com alguma dificuldade, resolvendo lentamente. Além desse problema, tentarei me socializar,
enturmar mais e fazer novos amigo (sem garantia), ser menos evitativo e batata.</p>
<hr>
<h3 id="tldr">TL;DR</h3>
<div>
  
    <span class="greentext">
      > Mexi alguns pauzinhos e agora dá para escrever mais porcarias aleatórios
    </span><br>
  
    <span class="greentext">
      > Vou tentar não fazer alguma cagada
    </span><br>
  
    <span class="greentext">
      > Novos hobbies:
    </span><br>
  
    <span class="greentext">
      > desenhar garotas de anime fofas;
    </span><br>
  
    <span class="greentext">
      > escrever coisas duvidosas num diário;
    </span><br>
  
    <span class="greentext">
      > ler alguma merda;
    </span><br>
  
    <span class="greentext">
      > Acabar com meu vício em pr0n
    </span><br>
  
    <span class="greentext">
      > Fingir não ser autista
    </span><br>
  
</div>
]]></content:encoded></item><item><title>#2: Seguindo em Frente</title><link>https://ytupiara.neocities.org/blog/sequindo-em-frente/</link><pubDate>Sun, 15 Dec 2024 12:00:00 -0300</pubDate><author>mttiolbr@proton.me (Mitalos)</author><guid>https://ytupiara.neocities.org/blog/sequindo-em-frente/</guid><description>&lt;p>Está semana tem sido bastante estressante. As aulas acabaram, e simplesmente me sinto exausto. &lt;strong>Sexta foi o último dia
dela no colégio&lt;/strong>, e desesperado, &lt;strong>tive a maravilhosa ideia de entregar minha crônica que fiz pra ela&lt;/strong>, mas acabei
desistindo no caminho, pois percebi que poderia acabar dando merda e ela poderia interpretar errado minhas intenções.&lt;/p>
&lt;p>Daí, depois que cheguei em casa nervoso, &lt;strong>me automutilei coçando meu braço esquerdo até machucar&lt;/strong>. Por que caralhos
fiz isso? Não sei, talvez seja eu tentando acabar com aquele sentimento de desolação? Não sei ao certo, e realmente não
me importo.&lt;/p></description><content:encoded><![CDATA[<p>Está semana tem sido bastante estressante. As aulas acabaram, e simplesmente me sinto exausto. <strong>Sexta foi o último dia
dela no colégio</strong>, e desesperado, <strong>tive a maravilhosa ideia de entregar minha crônica que fiz pra ela</strong>, mas acabei
desistindo no caminho, pois percebi que poderia acabar dando merda e ela poderia interpretar errado minhas intenções.</p>
<p>Daí, depois que cheguei em casa nervoso, <strong>me automutilei coçando meu braço esquerdo até machucar</strong>. Por que caralhos
fiz isso? Não sei, talvez seja eu tentando acabar com aquele sentimento de desolação? Não sei ao certo, e realmente não
me importo.</p>
<p>Porém, depois daquele baque, <strong>fui pela primeira vez ao mercado sozinho</strong>, e pela minha surpresa, <strong>não me senti ansioso
nem nada</strong>, foi algo libertador, uma conquista pra mim, mesmo não parecendo grande coisa.</p>
]]></content:encoded></item><item><title>A Garota Misteriosa</title><link>https://ytupiara.neocities.org/blog/a-garota-misteriosa/</link><pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:00:00 -0300</pubDate><author>mttiolbr@proton.me (Mitalos)</author><guid>https://ytupiara.neocities.org/blog/a-garota-misteriosa/</guid><description>&lt;p>Era apenas mais uma manhã ensolarada, onde o céu vestia e se encobertava de azul, e o calor fervia o chão, algo típico
do verão. Estava seguindo minha rígida rotineira vida escolar, tinha amigos, mas a solidão, o solipsismo era o meu modus
operandi dominante.&lt;/p>
&lt;p>Tudo seguia normalmente, o rebanho continuava sua simples e robótica existência, sempre atrás da linha vermelha, nunca
questionando nada, exceto aquilo “justo” do mesmo. Uma pergunta sempre tomava conta do meu consciente nessas horas
aflitas: “Não existe nada além deste plano material? Algo além dos sensos, e da insignificância da vida?”, mas não
havia-se uma resposta objetiva, apenas um silêncio ensurdecedor da ortodoxia.&lt;/p></description><content:encoded><![CDATA[<p>Era apenas mais uma manhã ensolarada, onde o céu vestia e se encobertava de azul, e o calor fervia o chão, algo típico
do verão. Estava seguindo minha rígida rotineira vida escolar, tinha amigos, mas a solidão, o solipsismo era o meu modus
operandi dominante.</p>
<p>Tudo seguia normalmente, o rebanho continuava sua simples e robótica existência, sempre atrás da linha vermelha, nunca
questionando nada, exceto aquilo “justo” do mesmo. Uma pergunta sempre tomava conta do meu consciente nessas horas
aflitas: “Não existe nada além deste plano material? Algo além dos sensos, e da insignificância da vida?”, mas não
havia-se uma resposta objetiva, apenas um silêncio ensurdecedor da ortodoxia.</p>
<p>Entretanto, depois de tal reflexão, algo havia começado a conspirar e tomar ação. A sala a quem eu estava, seus muros
de concreto começaram a se despedaçar, e os céus se rasgaram do lençol azulado, sentia-se uma atmosfera desconhecida,
pesada, tomando conta do ambiente. É como se o mundo e a realidade que conhecia estivesse sendo desintegrada, apagada.</p>
<p>É então, um cenário pós-apocalíptico havia se manifestado, uma revelação. A minha frente, uma garota desconhecida
estava à minha frente, virado de costas para mim, olhando através da grande fenda no prédio o horizonte desolador.
Confuso e caído no chão, ouço uma voz ecoar no meu ouvido esquerdo, dizendo: “Siga a garota e encontrará a saída da
matrix”, e repentinamente, tudo retornou ao normal, eu estava na minha carteira, e todos da minha sala estavam olhando
para mim, julgando o porque deu estar com aquela cara de espanto a mais de cinco minutos.</p>
<figure><img src="https://ytupiara.neocities.org/images/blog/desenho.png"
     alt="A Garota Misteriosa - Ilustração feita no Krita"/><figcaption>
      <p>A Garota Misteriosa - Ilustração feita no Krita</p>
    </figcaption>
</figure>
]]></content:encoded></item><item><title>#1: Tempo desperdiçado?</title><link>https://ytupiara.neocities.org/blog/tempo-desperdicado/</link><pubDate>Mon, 11 Nov 2024 12:00:00 -0300</pubDate><author>mttiolbr@proton.me (Mitalos)</author><guid>https://ytupiara.neocities.org/blog/tempo-desperdicado/</guid><description>&lt;p>Este ano foi inferno. Depois do trombo que foi início de dezembro, do ano passado, caí no fundo do poço. Desperdicei
tempo de mais preso numa esperança inexistente, e que só trouxe amargura para minha vida. Uma esperança que me cegou da
realidade, e fez com que eu não aproveitasse o momento presente, fiquei estacionado no passado. A única coisa que ainda
posso fazer, é tentar esquecer um pouco dela, e focar na minha vida, que neglegenciei o tempo todo.&lt;/p></description><content:encoded><![CDATA[<p>Este ano foi inferno. Depois do trombo que foi início de dezembro, do ano passado, caí no fundo do poço. Desperdicei
tempo de mais preso numa esperança inexistente, e que só trouxe amargura para minha vida. Uma esperança que me cegou da
realidade, e fez com que eu não aproveitasse o momento presente, fiquei estacionado no passado. A única coisa que ainda
posso fazer, é tentar esquecer um pouco dela, e focar na minha vida, que neglegenciei o tempo todo.</p>
<p>Sinceramente, não sei mais como me sentir sobre todas aquelas esperiencias paranormais que tive com ela. Meu esforço foi
pra nada? Um desperdício de tempo?</p>
<p>E sim, fiquei obssecado por essa garota por dois anos.</p>
]]></content:encoded></item></channel></rss>