<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Crônica on Caminho da Cachoeira</title><link>https://ytupiara.neocities.org/tags/cr%C3%B4nica/</link><description>Recent content in Crônica on Caminho da Cachoeira</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pt-BR</language><managingEditor>mttiolbr@proton.me (Mitalos)</managingEditor><webMaster>mttiolbr@proton.me (Mitalos)</webMaster><copyright>Mitalos ([CC BY-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.pt-br))</copyright><lastBuildDate>Thu, 12 Dec 2024 12:00:00 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://ytupiara.neocities.org/tags/cr%C3%B4nica/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>A Garota Misteriosa</title><link>https://ytupiara.neocities.org/blog/a-garota-misteriosa/</link><pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:00:00 -0300</pubDate><author>mttiolbr@proton.me (Mitalos)</author><guid>https://ytupiara.neocities.org/blog/a-garota-misteriosa/</guid><description>&lt;p>Era apenas mais uma manhã ensolarada, onde o céu vestia e se encobertava de azul, e o calor fervia o chão, algo típico
do verão. Estava seguindo minha rígida rotineira vida escolar, tinha amigos, mas a solidão, o solipsismo era o meu modus
operandi dominante.&lt;/p>
&lt;p>Tudo seguia normalmente, o rebanho continuava sua simples e robótica existência, sempre atrás da linha vermelha, nunca
questionando nada, exceto aquilo “justo” do mesmo. Uma pergunta sempre tomava conta do meu consciente nessas horas
aflitas: “Não existe nada além deste plano material? Algo além dos sensos, e da insignificância da vida?”, mas não
havia-se uma resposta objetiva, apenas um silêncio ensurdecedor da ortodoxia.&lt;/p></description><content:encoded><![CDATA[<p>Era apenas mais uma manhã ensolarada, onde o céu vestia e se encobertava de azul, e o calor fervia o chão, algo típico
do verão. Estava seguindo minha rígida rotineira vida escolar, tinha amigos, mas a solidão, o solipsismo era o meu modus
operandi dominante.</p>
<p>Tudo seguia normalmente, o rebanho continuava sua simples e robótica existência, sempre atrás da linha vermelha, nunca
questionando nada, exceto aquilo “justo” do mesmo. Uma pergunta sempre tomava conta do meu consciente nessas horas
aflitas: “Não existe nada além deste plano material? Algo além dos sensos, e da insignificância da vida?”, mas não
havia-se uma resposta objetiva, apenas um silêncio ensurdecedor da ortodoxia.</p>
<p>Entretanto, depois de tal reflexão, algo havia começado a conspirar e tomar ação. A sala a quem eu estava, seus muros
de concreto começaram a se despedaçar, e os céus se rasgaram do lençol azulado, sentia-se uma atmosfera desconhecida,
pesada, tomando conta do ambiente. É como se o mundo e a realidade que conhecia estivesse sendo desintegrada, apagada.</p>
<p>É então, um cenário pós-apocalíptico havia se manifestado, uma revelação. A minha frente, uma garota desconhecida
estava à minha frente, virado de costas para mim, olhando através da grande fenda no prédio o horizonte desolador.
Confuso e caído no chão, ouço uma voz ecoar no meu ouvido esquerdo, dizendo: “Siga a garota e encontrará a saída da
matrix”, e repentinamente, tudo retornou ao normal, eu estava na minha carteira, e todos da minha sala estavam olhando
para mim, julgando o porque deu estar com aquela cara de espanto a mais de cinco minutos.</p>
<figure><img src="https://ytupiara.neocities.org/images/blog/desenho.png"
     alt="A Garota Misteriosa - Ilustração feita no Krita"/><figcaption>
      <p>A Garota Misteriosa - Ilustração feita no Krita</p>
    </figcaption>
</figure>
]]></content:encoded></item></channel></rss>